美國幾時制裁大波驊？

條臭西越來越過份

排緊隊.....要等天收係咁上下

記者就告暴動，黑警販毒就撤控，成個香港法治俾佢搞彎哂

條臭閪同李家超寧願用崑崙銀行

整細佢對波

佢啲專業資格可唔可以好似何已完咁比外國再審視吓

港豬：
美國都係得把口唔會做

好想射落佢對大波度